大家便秘最多便幾多日？

便左五日啦 谷到成面都係暗瘡
有咩方法可以快啲屙到

火龍果

木瓜

可以試試 但我已經食左三條大蕉

揾醫生挖屎

試下綠豆

5日

西梅汁

五日個肚係咩感覺

綠豆加水煲 食埋豆,小心睇火

4日.睇醫生開瀉藥
夾硬谷出黎, 谷左成個鐘. 好L 痛.
舊屎直徑成個拳頭咁大. 硬到用牙籤篤極都篤唔入

屌你老母玩馳

成個肚勁脹，完全冇胃口食野

芝麻糊，去買一罐個D回來，每日早上第一杯飲下，就會好通。

飲一排，條腸慣了每日有便便，就轉返唔好成日飲，因為都有D熱氣。

我都係 最後屙完係咪鬆晒？

半日

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾唔出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

第二日仲要翻工 驚食完翻緊個陣成日屙

坐十分八分鍾痾唔到就算唔好夾硬谷，谷得多久而久之會谷出痔瘡，瘋狂食多D菜飲多D水啦

落街買碗試下先

我幫你爆下菊花

或者試下呢隻

試下食yoga

抆屎抆到有血

買枝廿幾蚊鮮奶飲撚曬佢
以前中學每逢練完波一枝
返到屋企實大解放

屌我第一次便秘就見到樓主開post
第四日 啱啱柯左少少 有少少胃口 食完野又好想嘔咁

試過個幾禮拜 , 自己都feel 到好唔對路 , 一嘢啪左兩包牛奶 , 跟住就有反應

5日
頂唔順買左瀉藥食痾左勁大篤
之後食藥胃益生菌定咩菌食左半年
而家日日便

長期便秘 七日都算係小事
又唔會好似你地咁講會唔舒服 無胃口
係咪得我一個係咁

點點綠有一罐買
佢有滑腸功能

我之前都係靠佢

去親旅行都屙唔到，一定要起身飲杯水，發呆返半個鐘先有feel

譚仔冬菇 食親都第二日痾到 啲屎仲會有冬菇味

飲啤酒

邊到有得買？

我係啲平時四五日一次屎嘅人..
除左黎m會密少少
好少屎 但係我食野都可以幾多 好中意食野
但係我一啲都唔會覺得冇胃口
前排先知原來大部分人都係一日一屎
我冇覺得有啲咩唔舒服 但係我係咪應該要睇醫生？
我個膚色偏黃 唔知關唔關事

利申絲

食m記，飲奶茶咖啡

乜咁啱呀 雖然我唔係第一次但便秘感覺真係好難頂 想屙又屙唔出

諗起都香

你最好每年檢查大腸
最好一日兩屎 一日一屎叫好d
45日真係痴撚線條腸長期比致癌物質浸住

唔會覺得啲屎頂住個胃搞到無胃口架咩？

應該而家屈人寺有售

灌腸
扭開花灑較細力度隊落菊花
Feel到好多水係入面好想屙都唔好屙住
夾住忍三十秒到一分鐘
之後坐落去馬桶
一天都光哂

利申：試過，但治標唔治本

咁你真係要檢查下 屙屎係排出身體毒素，屙得少應該會積左好多毒素係到

見到張圖都想痾屎

早上食燕麥

便秘已解決好耐

睇到你既描述都有小小急

由有印象開始已經係四五日
仲以為自己正正常常 因為我都幾中意食蔬菜由有做開運動 都算係幾健康
唉 點解會咁

最長試過一個星期，依家食奇異果每日都有得痾

每次食完m記都好想痾屎 唔知點解

咁多日無屎痾 會唔會好撚臭
我一日兩次 唔痾唔自在

我都係,都聽過唔少人一樣

雞姦下

一冇屎屙就食m記

試過第一次答飛機去旅行 4日3夜 日日正常食野都痾唔出 結果返黎香港先去到 勁辛苦
日日有屎痾真係好重要 人都醒神d

之前日日食菜 好多水果 都可以冇得去 谷到個肚好漲 個人又好炆
睇過醫生話我食得太少嘢 所以好難有得去 但我又真係食唔得多
近排上網買咗嗰隻日本酵素 食完有得去
但好驚有依賴

唔會 但係我就一痾就好幾條 三至六條啦
又粗又大碌 試過幾次因爲太粗好痛
要抖下痾下咁 不過都淨係試過幾次
問過屋企人 佢地話係因為我夜訓同唔飲水（以前一日都冇200ml
之後我開始每日飲 尿係多左但係依然冇屎
不過講真每次痾屎痾咁多條都幾有成就感

樓主食多啲菜，橙同火龍果 同埋做下運動 柯屎真係好撚重要 柯到個人都爽啲
我自己喺香港基本上每日最小柯一次 腸胃好則兩次 btw成日去旅行都便秘 搞到去又唔盡興 好明便秘嗰種感受幾難頂

我覺得係習慣問題
以前我兩三日先屙
跟住習慣食早餐
早餐後屙開
以後日日早餐日日屙

仲未有人POST張大佬出黎
....汁

m記橙汁

去萬寧買一樽叫「美達斯」既沖劑
勁清宿便

尤其紅色

白肉係咪冇咁有效？

白肉係咪冇咁有效？
試過同一日又食火龍果又奇異果 都去唔到

小學嗰陣每十日先屙一次屎，出嚟做嘢之後每日一次

去旅行 足足8日無屎屙
之後一番到屋企即刻有得屙
幾驚中屎毒

十日去一次係咩感覺

便秘太多日會肚痛，一開始隱隱作痛，之後痛到一定要睇醫生...... 果時個醫生係肛門到塞左粒藥，之後我痾到，同埋嘔

人哋話去旅行好易便秘 因為唔習慣個廁所

入黎就係為左睇呢篇文

我平時都一日一屎或兩日一屎，我估係依排食得多左公仔麵先搞到咁
我反而旅行係酒店個廁所屙得好舒服

地捫西梅汁幫到你

個8日谷住去旅行應該玩都玩得冇咁盡興

痛到想斬走個屎忽，啲屎沖幾次都沖唔走

紅肉火龍果真係好有效, 屙出黎D屎係紅色

屙唔到屎真係成個人提唔起勁 講野都唔想講

Lunch 去茶記嗌杯檸鴦飲

我去旅行會覺得無嘜安全感,驚搵唔到廁所

每次便秘完柯啲屎都係又乾又硬

要幾多粒

習慣用腹式呼吸會好d
因為每個呼吸都可以帶動腸道活動
同埋之前睇個日本節目教
每晚做一個動作
枕頭放腰部位置
向下扒喺枕頭上面 左右碌下
每晚碌十分鐘

日日有得痾，仲要好健康個隻

大家樂凍幻茶

有時連續2-3日左右都少屎,之後第3日勁多,但居然開心左

自從返工之後慣左一日兩屎
冇咩做都會屙下

我都係 個時睇過幾次醫生 但因為細個忍慣屎 d醫生話無得搞 開左d好似瀉藥既糖漿俾我飲

食橙

飲火麻仁

試下返工匿埋係廁格企係度打機, 打打下會急屎

我食完都會痾，應該係d薯條？
之前聽過食蕃薯會放屁

講返正題，樓主秘左咁多日，建議買x兔牌通便丸
上次去馬拉食得太多榴槤，都秘左好多日，返香港食完第二日痾到痛

係 我去到靠紅色果隻 真係特效

唔係要等第二日先會去到咩

今日一路食麥皮一路急屎 柯左兩獲

睇完個po 即刻急屎

朝早直接一罐

朝早直接一罐雀巢咖啡

飲五青汁
次次飲完都屙夠三次先停

我之前係飲五青汁食奇異果都無用
後尾習慣每朝刷完牙灌兩杯水
呢家每日至少一次

金奇異果加菠蘿一齊食/榨汁 連續食/飲兩日
本身一個月屙4次屎變到日日都有貨

屌你地咁耐先柯一次屎，成個身體係咪有一半係屎

我以前每日柯一次，近半年起身一次夜晚一次，係咪有咩問題？

三合一沖果啲咖啡，無屎屙就會飲

屌我都係 食咩飲咩都冇乜用咁

6日 即刻逼自己食菜

識人個呀嫲一個月冇屙過屎

試過7日
第3-4日果陣已經覺唔妥
飲益力多 食乳酪 食蕉 飲水 飲1L鹽水 食菜 做sit up 戒口
都係無用 真係好無助
從來都無想過食得多菜飲得多水 食埋生果 都係會屙唔出
反而食太多益生菌 係咁放好臭既屁（類似食完藥果d苦咪屁
仲要有日同fd出街 係咁放 我係咁推佢去前面急步走 一哈走一路屌話做咩哩度有陣怪味

0.5日

飲多啲水 一起身飲500ml 每日飲2L
利申 一兩日疴一次 唔使點用力都疴一大條

6日

識人一星期一次，仲未死得

你係咪成日坐 唔撚郁果啲人黎？
買甘油條塞塞佢

朝早試下空肚飲杯水 其餘時間都飲多啲
得閒行下 兼按摩下個肚等啲腸蠕動下
飲食方面就不外乎食菜、西莓、香蕉、火龍果
我最近發現食無花果 通便效果都幾好

去旅行忍屎忍左6日 最後屙左一條手臂咁長既屎

同你一樣之前去親旅行都柯唔出
食蕉飲奶飲咖啡果汁都無用
一返到香港屋企就即急

可以試下麒麟果
一食清腸 好爽

飲杯奶荼

甘油條

唔受得奶既飲番包包你即刻排洪

Feel到個身好㷫好燥熱，知道有屎屙個下簡直係解脫，再望番自己屙個堆野，你會覺得自己堆緊肥

我都係 舒服到每日都屙，冬天去日本一坐落個廁板，暖既

食m記早餐加凍奶茶 萬試萬靈

0, 日日有屎屙

暖既反而難柯 感覺似啱啱有人坐完

呢枝野真係唔講得笑
有次3日無屎屙，買左枝返屋企一次過飲哂
即日已經通左不特止，足足屙撚左我兩日 連工都返唔到

買多D橙
鮮柞2杯橙汁飲晒佢(應該有800ML我估)

7日都有
4，5日好小事je

屌你 食次麻辣火鍋就搞撚掂啦

喺西班牙乾到成個禮拜無屎痾
食完yogurt痾到爆炸

7日 第7日去食放題
所以前一晚頂唔順去左食通便丸

去日本每日都會去商場柯屎 舒服過屋企

朝早起身刷牙之後飲返一大杯暖水

試下做蹲嘅動作 維持直到有便意
好有用

面色黃真係可能毒素積係度，肝臟負荷大，肝功能差咗
認真要搞搞佢

一個星期

從來味試過食完飯30分鐘內必有屎屙

幾多粒？

你夠膽飲一支
上之飲左半杯都屙左成日

7日

呢支野點用

你個hole都好wide下